警告！創興銀行係中資，唔好裝修

佢係一間冷門到爆細行銀行
已經好可憐

大家唔好咁樣做

［裝修指南］維港沿岸篇

source?

越秀集團成員
支那企業

上海商業銀行係台灣嘢，雖然唔知佢立場係咪奶共，但可以hold 住唔好搞先

ok

睇佢個共產logo都知咩料

每間中資銀行出事
只有創興銀行冇出事
真係好可憐
大家千祈唔好搵佢裝修

柒婆支持

唔係港資咩？

被支那企業收購咗
變咗中資

畀越秀食左幾年啦

永隆呢

創興銀行呢排好鍾意力推大灣區

so9sad
本身諗住支持下本地細銀行

講開又講仲有冇真係港資銀行架而家

HSBC ？

好啦 咁可憐 唔推了

冇被人裝修。。。存在感真係好底

BEA

hsbc英資
純港資得東亞同大新

十年前畀招商買左啦。

支那野啦

bea有李國寶，不了。

大生銀行

見過個大廈，未見過分行

無分行架 得間總行係度

上商港資反而有事，唉

咁到底優品 360 係福建幫架?
定是香港人申請個專營牌來做 (好似 7-11 咁)?

改埋叫招商永隆了

創興銀行嬲呀
大細超唔幫佢裝修

中資銀行地位最低

推

我覺得應該搞集友先
雖然已經係中銀分左出黎
但係同中銀關係密切
規模又冇中銀咁大

依間野唔只中資 仲係福建幫銀行 不過規模細冇人識先冇事

大家唔好唔記得仲有東亞 奶共奶到仆街
用香港人既錢借哂返大陸 依加仲話示威者抵死抵打

提提大家 創興比大陸收購左 已經係中資

已經有高層見到我留言 今日聽到佢地駁咀
一邊駁一邊好驚咁收埋啲野真係笑死

仲同中銀一齊出報紙支持送中
所以大家都唔好揾佢裝修